侵揚言對歐盟進口車課20%關稅

美國總統川普22日在推特（Twitter）上發文，揚言對進口自歐盟的汽車課徵20%關稅，福斯（VW）和寶馬汽車公司（BMW）股價應聲下挫。

川普在這則推文中寫道：「根據歐盟長久來加諸在美國與其偉大企業身上的關稅與貿易障礙，如果這些關稅和障礙不儘快撤除，我們將對他們銷往美國的車全面課徵20%的關稅。在美國生產吧！」

第三次世界大戰，老美一個打全世界

頭先歐洲個棍就係侵侵搞 屌比人升下先啦

一個單挑

等睇中國聯合軍 對美帝

其實佢知唔知例如Daimler, Volkswagen同BMW等本身都係有美國生產, 再賣畀美國人

Daimler係美國有34000員工

你去WIKI search下Volkswagen同BMW, 會發現Volkswagen係美國有20間廠, BMW係South Carolina間廠直頭係BMW全球生產力最高嘅廠

到底佢知唔知自己講緊啲乜

Bush同Obama任內都玩關稅, 兩個都玩到火燒後欄, 一年度就發現大檸樂到要即刻煞車, 今次佢玩得仲大過佢兩過

生意人自然有生意人手段
起碼見到侵係多左美國人認同佢嘅方法
起初幾乎每星期都有幾單美國自己鬼打鬼嘅新聞
共和民主都插佢講到想推冧佢咁
而家都少左好多
我就覺得佢做總統好成功

tesla會唔會得益

中國或成為最大贏家